幫手!!!傳說對決拿英雄

有人有這2隻多?
PLZ!! TG給我, TG:

已有巴打給了,謝謝大家